大阪環球影城入場門票

我想問下我係klook買多左2張大阪環球影城2張入場券 打過去問冇得退 我想問係咪其實係買嗰日起一年時間內用 冇固定日期去?